1點la 大家起身準備去中環？

3點遮打花園見